急！屯門澤豐澤安樓走失貓

我朋友隻貓走失左

麻煩各位巴絲如果有見過
請告知小弟

感謝！

佢叫玲玲

我而家掃緊樓
Thanks!